我想講，你覺得我釣緊你做狗公。。

你有冇諗過，你做我狗公既資格都無呀？
你有冇諗過，點解你唔多朋友呀？仲要比你僅餘嘅朋友出賣你
因為你好難頂！成日覺得自己好型，D女一見到你出晒水
好心你清醒啲啦
痾篤尿照下自己個樣啦

汪

梳囉